[一人一個]細個睇到驚嘅動畫

火影忍者堪9朗隊冧左右近果下

仲有就係細個兒童台eva，下下打交都爆撚唒汁，直情係播到尼套就即刻轉台

Courage the cowardly dog

愛德華大哥哥

鋼鍊以前夜晚11點先播 老竇老母唔俾睇

地獄老師

一撚定係再見螢火蟲

School day

聽人講係感動野，邊會睇到驚...

03鋼鍊
嗰時覺得個肥仔好恐怖

MOSTER 成日講果個故仔

03鋼鍊...
之前嘅奇幻潮

你細細個就睇school day?

人魚之森
地獄老師
其中一集講個學姊一偷野個身會多隻眼
有一幕影成隻手臂都係眼嚇到仆街

Happy tree friends...

仲有魔法少女小圓...

結界師...果時覺得黑芒樓同12人會好恐怖

鴉 karas
個陣唔知套野up乜鳩
而家睇返都係唔知up乜鳩

驚太感謝

刀劍神域

就係慘撚到唔想睇第二次，我明啊

Toy story 呀薛同佢啲玩具
個bb頭蜘蛛腳好恐怖

阿基拉

zombieland saga

彩夢芭蕾，又驚又正

舊版多啦A夢搵幾個鐘頭前既自己做功課個集

徽章戰士

殺手阿一 睇到心寒

人魚之森
好記得舍利姬果集 細個同老母睇tvb播
果時唔識到大個睇返之後喊到仆街 sad撚到
仲有集係有隻怪獸手嘅白髮女人 又係好sad

千與千尋 見到變咗豬嗰幕

boku

小露寶

怪醫秦博士...
屌你老母人面瘡

細個嗰陣睇火影
套野垃圾都驚

尼你老母臭閪

金田一

yooooooooo

Thomas 火車柒頭

Another
夜晚睇覺得啲人偶真係好心寒

妖精的旋律

地獄老師最深刻係 15級樓梯鬼

Ghost Hunt奇幻貴公子

七武士

一定係 Lilly CAT

特種變形勇士
有冇人知咩嚟

竟然有人識人魚之森

測試年齡？